hsbc apprenticeship/coop

有冇ching apply咗？有冇過來人可以分享下